====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Parce que c ' est dans cette confrontation que les questions pertinentes surgissent , que se fait le tri entre ce qui est vraiment important et ce qui est secondaire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

